［絲打入］女仔肯同你單獨出街係咪有機

今日約到女神單獨食飯係咪有機會

絲打係咪只會同有好感既男仔單獨食飯

諗太多啦你

唔係，同女神食過飯，比佢拒絕左

佢拍拖了😕

無野做
所以求其搵人攝時間同請食飯

性暗示

派下兵糧就搞到你咁開心

算啦 人哋想收你做兵咋
去三樓人事部到遞紙啦

唔準你咁話女神 佢唔收兵架 (我估)

唔係 等做兵仔

試食

NO

即係點

可以表白

你個名係咪講堅先？ 係都可能有機

你咁講咪係兵囉
根本世界上所有女神就係靠啲兵養住
做男人既責任就係屌佢地唔係供奉佢地

同佢食過飯 出黎hang out 睇戲 一齊行海旁 成個過程好浪漫 最後都被拒絕

狗公

唔好聽上面班人講，佢哋葡萄你先話無機

同佢唱k食飯睇戲飲酒拖手
到最後咪又係

179 有做占 樣就見人見智啦 都有gel下頭襯下衫既

唔係無機不過都唔等於有機

想同你做愛

出街有咩問題
Flirt多啲比佢感覺係認真對佢既

我之前食左我女神

巴打係咪有錢人

乜野叫女神 認真頭暈
好似懸掛係天空中既浮雲
你見得到 但你僭越唔到
因為你當佢係神 你只係個凡人
之後再同MK仔翻雨覆雲
再同你明示暗示 最憎壞男人
最後施展七七四十九種法術 將你化成一隻兵
你覺得你好撚型 傾到兩句就以為 自己好撚醒
但你就唔知 自己已經中左蠱毒
果心態就真係好毒 我再細心諗諗
屌你 原來我係講緊自己
日日醉生夢死 幻想有1day 會有機
點之變一棵真心陰莖 唔慌唔有機

uh
乜野叫女神 就係
你俾個日本名佢 叫做吊高黎賣
你而家俾機會佢set高價 唔通唔set咩屌你?
不過咁 你肯付出 佢都會俾番D甜頭你
譬如 同你講多兩句 令你更加之鍾意佢
再口口聲聲話 當你係朋友
心底就當你係戇鳩 戇鳩 戇鳩鳩鳩鳩鳩鳩鳩鳩
其實仲未夠 (下?)
因為佢仲想抽乾你
當佢空檔既時候 你既存在就會變得合理
佢會搵鳩你zip時間 為求塞爆佢檔期
若然你唔習慣 就唯有話自己抵死
阿吊高黎賣 其實就心理變態
佢下下想你找數 唔洗你問點解
佢跑去A&F影裸男 再屌鳩你
睇AV 好鬼咸濕 呀 what the fuck
佢D logic 勁過乜
傾多兩句 保證你IQ即刻變二百分
真真真 係 中左個頭埋去 就 永不超生
到左最後就會發現
自己搞鳩到同小丑一樣

有, 提款機

唔知巴打真心定點 係既話你既價值觀都幾恐佈
女朋友係用黎錫

咁個女仔比假希望你都幾賤

可以同你做愛

但唔一定做你條囡

窮撚

兵黎咋傻仔

Why ar

係 不過我之後唔主動爭取
收咗皮...

ff少陣

咁你兵啦～
女神唔會同冇錢人拍拖

依家月尾

Aa架

我嘅話 係嘅

唔一定啦

咁單獨出街都要睇做過咩既
如果淨係食飯吹下水無其他既咁無機la

唔係
條件唔太差都出得

個個都話無機